有無人quit左u之後入到返間好d嘅u

我而家讀緊非三大嘅八大，覺得自己係呢間學校嘅生活好糜爛。我指嘅唔係日日飲酒食煙落club個種糜爛，而係做人個種頹廢。大家上堂都唔係為讀書，身邊又搵唔到d好叻嘅人去inspire你，同班十幾年困住係間大學嘅bba professor鬥9up都無用，佢都唔會比到d咩實際建議你。你完全唔知以後條路點樣行／點先令自己進步。
當然你話係金去到邊都可以發光，你係叻嘅係邊間u都發到圍。我自知自己無咁大嘅能力去做到，當你搵唔到人陪你去追求進步同知識／身邊無d好叻好charm嘅人去inspire你嘅環境下，我好難激勵自己去進步。
所以我想quitu重新黎過，想入三大感受下d好叻嘅人，再諗清楚自己想行咩路。我今年19歲，2017dse 22分，想retake dse再黎過，有無巴絲都quitu再入三大嘅經驗？

入含大

Quit I 大 入恆大

讀city?

22分唔retake未必入到3大
之後好似考生人數多番？

Lm

大學不嬲都講自學力能
你要人inspire你
我建議你不如睇多d書
同埋真係諗清楚讀咩科
之後諗轉科或者master啦

你諗多左

咩major先

當你搵唔到人陪你去追求進步同知識／身邊無d好叻好charm嘅人去inspire你嘅環境下，我好難激勵自己去進步。
咁你quit U自修咪死緊 係非三大既八大覺得環境唔能夠令你進步, 好頹廢, 但quit U自修會令你進步改DSE高分D呀?
Logic?

btw, 咪以為三大個學術環境/氣氛真係咁好, 三大D頹科都係不外如是

講到三大既人個個都讀書咁

3大唔讀書日日hea

潛蟲

參加下活動啦
間間U都會有勤力積極既人
係你未搵到姐

老老實實
根本冇頹科只有頹人
CU Engine勁多印度佬日日係打code溫書

垃圾去到邊都係垃圾
好去到邊都係好

係, 就算係soc sci個堆所謂頹科, 都好多神人aim去外國PhD
自己會好勤力咁追貼D最前沿既research
呢D根本係自己既問題, 入到大學仲要人捉住手仔餵埋入口, 不如去搵人補習啦好無, 仲要係BBA

咪係
講到自己無心向學係非三大既錯咁
收皮啦樓豬

唔關咩U事 係樓主自己問題

唔係想指責非三大有咩錯，而係自己係呢個環境對於自己唔理想，所以想去個新環境發展

已quit shitty 就考dse

亞洲MIT應該係樓主dream school

要有心理準備先好，有可能乜都無
有無telegram?

樓主好上進喎

讀bba 係邊度讀咪又都係吹水科

佢以為係HKU到讀BBA就可以求學問，個個入ibank

點知3大D人連big4/銀行分行咁西既工，都要餓狗搶屎去做

再唔係就接手daddy同媽咪既生意

入黎ive跟我讀bba算啦

最憎呢啲自己唔努力又賴鳩間學校嘅人 自己廢就廢啦 就算比你入到三大都係一樣咁廢 每間u每一科都有勁人有頹到pk嘅人 你咁頹梗係識番到同你差唔多嘅人 唔通你入到3大啲勁人會主動走過嚟同你做朋友咩

kingsleyyyy

認真，你呢個係個人問題，比你去到三大甚至出埋國都冇用。你根本唔想讀書hea過大學生涯,唔好同其他人比。其實好多人都係hea讀，我都唔覺得有問題，因為人各有志。

最重要係問下自己想唔想讀，唔想讀就hea過大學佢，否則你其實係比緊excuse自己。

Year1 quit?入左咩？

三大一定好？自己唔掂賴間學校？

小弟係人辦......好多年前....

如果樓主認為係非3大的學習氣氛唔好而去quit U, 我會覺得你ON9,
但如果樓主想quit u 搏3大係為左一個更好的平台/機會去多D networking, 易搵INTERN/prep grad job, 個人絕對讚成,
其實非3大都有好多勁人搵到勁工, 你應該係同一班有目標, aggressive 的人一齊讀, 唔係係度諗quit u (除非你真係為左轉科另計)

樓主身邊有冇fd係讀緊三大？
問下佢地嘅學習氣氛係咪好好

ou quit u入kong u
ching，加油

quit polyu
入中大

Quit kongu 想入三寶

聽佢地就應該唔差，起碼佢地見識到好多叻嘅人
當然我明白三大唔係神校，好多人都話讀八大都可以好勁、bba去到邊度都係吹水科etc。咁假設各間大學嘅學習環境不變，連人都差唔多嘅話，咁起碼我如果轉到三大都可以有個三大名銜呀

Retake dse?

想要呢D野唔應該入三大，而係出歐美讀書

想同學inspire自己

我城？
當年脾dean呃左入來？
話好多船好多交流
本人就係例子

我yr1個陣都有迷茫過
我高你1分入左city bba
個陣有諗過rejupas
但係因為我gpa唔差 又攞到scholarship
Department support 同商學院資源又多
最尾都係放棄左quit u呢個諗法
同埋city商科勁個批真係可以好勁
但係廢/中庸個堆一定係比較多
只可以話你個人係點多數會識返咩人
連自己認真讀書既本份都做唔到
去咩U都冇用

Btw見到你話想去三大感受下最叻個批人係點
到時驚你更加自卑咋
諗咁多野 點解唔直接做返自己本份？

真係想進步既可以留tg
我可以同你分享多d
雖然我都唔係勁
但係我yr2份cv已經過到某大投行既screening

poly工程轉左3大乞食科

quit city 社科後 re jupas 升分後入 poly 社科

呢2間社科真係有咁大分別咩？
利申：唔知

hku社科都無分別啦，咪又係乞食